8．12 唔可以如常返工呀

各位，
今晚嘅情況大家都有眼見
聽日和理非一定要做嘢！！！
全民三罷呀！！！
包圍各區狗屋要班黑社會交代，放人！！！

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

推！！

TVB：銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆